一人一個係人多擠迫時會做既仆街野

中學時期好鐘意成班同學一齊行年宵
有次個朋友買燒賣 食到成手污糟哂
朋友 我

你有冇紙巾
冇啊 你去洗手啦
等我去搵D頸巾先

就係咁 佢將路人甲既白色頸巾上色

返工時間係地鐵放屁

舉高雙手放毒氣

抆槍出嚟磨隔籬陌生男人屎忽